Medium有冇邊個作者值得follow?

用咗medium睇文章都一段時間
但係發現都幾多click-bait title

用冇睇medium嘅巴絲推介一下好文好作者

咩類型先

乜都得
絲打睇開邊類？
有冇推介

Push

推

我咩都睇

hkmalls

好 好似幾有趣